其實機會成日都有 唔需要灰心

加油SH到尾就得 一日未放 一日都有機會上32857